日本投左降咁多年仲有反日行為 大家思考下係咪二戰咁簡單

1945年已經投左降，仲想點？

.打緊仗講乜9都假

日本仔比較純品或傻囉.
德國佬明明三次大戰都有份搞起,佢卻扮跪已經呃到奶認為德國已經充份反省.
屌你HI,邊有反省過先得架.

靚抽

建議李家超做埋教育局局長，
可以教埋學生點寫利多於弊

因為中國人潛意識覺得自己係戰敗國

仲想點？係咪要我地日本人死晒你先安樂？

正解

跟本支那係到用黎r著數.

應該係因為d豬肉太貴所以不滿